他出發找最愛 今天也未回來

我喊到仆街

謝安琪

我公公當時過生我都無喊
但琴日見到嗰位義士走左即刻喊